工聯會牙醫診所種牙價錢

如題 有冇ching 知

種菠蘿

前幾日聽同事講好似$19000一隻，有工聯會卡95折，唔知有無錯。

工聯會睇牙其實好唔好？🙌🏻